你們認為這世界上最終級的邪惡是什麼？

This is China

曲成咁都避唔過

不知道！我什麼也不知道！（江青mode)

Ccp

路過玩膠

佢screen cap左再分享出來手，會唔會真正沒號了